# README #

ეს არის აპლიკაცია Todo List, რომლის მთავარი მიზანია ადამიანის ყოველდღიური გეგმის შედგენა და გვეხმარება რომ არ დაგვავიწყდეს დაგეგმილი აქტივობები.

1.ჩვენ გავაკეთეთ რეგისტრაცია, ავტორიზაცია, პაროლის აღდგენის და შეცვლის ფუნქციები Firebase-ის გამოყენებით
2.ასევე ჩვენს მიერ შეყვანილი ყველა აქტივობა აისახება Firebase Realtime Database-ზე
3.ჩვენს ჯგუფს მოუწია ღამეების გათენება, მაგრამ ეს ამად ღირდა რადგან აპლიკაციაში ასევე დამატებულია Navigation Component
4.აპლიკაციაში ჩვენ ასევეე დავამატეთ Recycler view, იმედია შრონა დაფასდება. <3





დიდი სიყვარულით გოგა და დაჩი <33333